{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484835?place[place_type]=GID&place[gid]=2484835&place[latitude]=37.6106263001&place[longitude]=127.5425162259&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예당펜션"
    },
    "text": "当ペンションはチェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時と定められており、チェックイン時間やチェックアウト時間に応じて料金がかかります。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには4名基準で炭とグリルを25,000ウォンで現地で決済する必要があります。 さらに幼児は追加料金があり、最大人数を超える場合は追加料金は発生しません。 インターネットは無料で提供されており、ペットと一緒に宿泊することはできません。 売店、フットサル場、共用トイレ、シャワールームがありますが、ご利用が制限されることがあります。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 追加人数が要求される場合、ペンション管理人と相談することをお勧めし、追加人数は料金に含まれますが、最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があります。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)の利用に応じて追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約されたものが優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、このペンションは個別バーベキュー施設、IPTVとWi-Fi、キッチン施設、禁煙客室、フットサル場、売店/コンビニ、駐車場が可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、4名基準で炭とグリルを25,000ウォンで現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児も宿泊する場合、追加料金がかかりますが、最大人数を超える場合は追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数が要求される場合、追加人数は料金に含まれますが、最大人数を超える場合は入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)の利用に応じて追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約は時間差で誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、このペンションは個別バーベキュー施設、IPTVとWi-Fi、キッチン施設、禁煙客室、フットサル場、売店/コンビニ、駐車場が可能で、ファミリー渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 463
    }
}